電木結他樂理你問我今次真係拍(55)

各位大佬!!! 深潛左呢段時間我已經唸清楚! 我要做既應該係好似之前咁每星期出片! 但我既老拖實在太嚴重, 希望大家可以百屌成材我, 一見我偷懶就推post屌我(或者payme用錢侮辱我), 我今次一定要重新做人, 絕對唔會再甩片, 今次一但重新開始, 將會拍到我拍唔到o個日為止, 一齊cap低見證 !!!!!

我既Youtube:

fb page

ig:

學結他:

Wtsapp 群組<毒拎之家>重新出發!!!!:

Lm

又鐘意single cut 又鐘意24格 又鐘意彈高把位 有咩牌子好介紹

gchi

abasi

大佬你終於出返黎!
加油呀!
我玩左一年左右... 鍾意聽D Funky 野.
但原來d mute 線 (on/ off 咁mute) 係好難...
好佩服d 人好似好隨意就彈到D 好靚o既cutting

講開cutting 就搞到想買支telecaster... 好似好夾Funky 野.
有冇介紹?

有冇人真係試過哩個牌子

大家坐開咩凳彈結他

我會砌支lsl tele(t bone)

不過我新o個支頸仲未攪掂...等到燥

我都好想玩下

電莖椅 垃圾

準備去買結他...但毒撚淆底..打算開住ig live好似冇咁驚....好唔好....

在線等

爽手啦

等你啊

我見到占咪心巴係奧海城拍片

仲以為唔會有55

普通電腦凳

左右扶手好頂

努力搵緊d扶手可以90度起嘅凳，睇極都睇唔啱。

想問下想買支sg貪佢夠輕
Epiphone出既sg會唔會比gibson既重好多？
或者有冇其他款都係出名夠輕既架

占咪心(已重新做人)

唔會放棄
仲要覆密D, 日日上水好似舊登初期開Post o個陣咁

想輕唔會唸gibson先...

Ibanez s系列都幾輕

膠凳 迫自己挺直條腰

lsl算唔算出名輕

打算拎張電莖椅返studio粗用

我有個 ernie ball volume P06167 pedal
想知可唔可以當expression pedal比multi effect用？

有冇tg gp

新手識得少少木結他
想學電結他
可以點入門
利申唔識揀 都唔識得要點入門
求各路大佬指點

呢隻得

lsl真心幾輕

早排試咗
要用trs cable
香港好少 最後自己DIY一條出嚟

trs咪只係立體聲既jack線

去鴨記見有兩條黑色就買， 廿蚊條

單條黑色就mono 唔好買錯

要呢種 我已經銲好 用緊
成本40左右

咁都一個stereo加兩個mono

求其焊左佢work就算

係 反正當expression用 無咩雜音就收貨

不過唔怕等少少都可以淘返條

太遲 我已經搞掂 用緊

But thx

想問萬中到兩萬頭 om桶既結大家有冇推介
買martin淨係得om21好似唔係好抵玩
試過larrivee但又覺得手感唔啱大家有冇咩其他牌子推介下？

結他士多有支Bourgeois OM
可以上去試下 推介

最近買咗呢隻嘢嚟玩
好似係大陸牌子
玩落唔錯

如果你俾多少少買呢隻會好玩好多

尖咀play music有賣都係賣二千零

不過都係果句平有平玩， 可以入d靚ir入去

有無巴打玩過Xotic嘅結他？

二揀一

二手 Fender Custom Shop John Cruz Master Design 1963 Strat

Xotic XSC-1 Master Grade Flame Maple neck

大家會點揀

Xotic

Suhr 同 Aristides 大家會點簡？

我簡Suhr

反而想比較 Suhr 同 TA

Suhr同TA定位都幾似
打和

nux嗰隻正d, mooer呢隻會clip

TA d木靚d
見過有fd支suhr 有幾格自然凹咗
但聲底嚟講其實都幾唔同
TA會dark少少